Para poder correr los macros Tracks_Clusters_Homework.C y Jets_Homework.C se necesita el archivo Tracks_Clusters.root que no se encuentra en el repositorio. Para poder correr el macro TTbar_Semileptonic_Selection_Homework se necesita el archivo Data_8TeV.root que no se encuentra en el repositorio. Para correr los macros Data.C, MonteCarlo.C y Comparison.C se necesitan los archivos Data_8TeV.root y MonteCarlo_8TeV.root que tampoco se encuentra en el repositorio. Para correr el framework de analisis es necesario descargar y descomprimir el archivo complete_set_of_ATLAS_open_data_samples_July_2016.zip en la carpeta Samples.
